有冇人喺呢個時勢，聽歌都有罪惡感？

啱啱電話shuffle 咁播咗首相思風雨中同埋讓一切隨風其實我到依家都覺得好好聽但係張學友同鍾鎮濤都奶共同撐警覺得好矛盾同有罪惡感有冇人有同感

聽bts囉

係，無聽好耐

自己整個良心音樂圈playlist

願榮光歸香港、不屈進行曲

良心歌手：全部作品
何韻詩
方皓玟
黃耀明
葉德嫻
Rubberband
Kolor
LMF
周國賢

其他歌手部分作品：
家明、最好的時刻、雞蛋與羔羊、獨家村
主旋律、斯德哥爾摩情人、六月飛霜
最後的信仰
缺
海闊天空、光輝歲月、抗戰二十年

應該加埋都幾百首

走火入魔

學友有撐警咩

其實點樣接受到 聽一個奶共藝人唱歌
連聽到佢地把聲都覺得嘔心
以前幾中意聽陳小春果幾首慘情歌
依家delete曬聽都唔想聽

我覺得唔洗因為咁內疚

我del淨幾首 唔會專登走去聽
咁啱播到 有意識就會飛走佢
一仙幾毫都唔想俾佢

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

周杰倫 蘋果都奶 唔抵制？